去食河鮮比人斬到一頸血

報海關未

食三碟菜食500蚊

叫之前冇問清楚咩？

我食過更貴 價錢多你倍

報左警未 咁樣斬落去真係痴線...

血庫啲血都唔夠佢用

食西蘭花都食左幾百蚊

八個人食既份量嚟講都貴

抵死

屌你生菜x1要$118

講得好

好波

樓主又拎課金同賓科食大餐

白灼唐生菜都$118
佢啲生菜鑲金

5蚊斤 灼兩斤俾你食到你嘔啦

D課金錢俾你食撚哂

去食海鮮都無咁貴

又比人斬

你地一齊仆街死

笠清

河鮮點樣咸水

白 灼生菜都咁貴

個羊腩

搞手都係志在打個和

牙奠議員幫手跟進ok??

搵地區主任奠咁悶先生

樓主用課金找數

幾千蚊姐

乜野側魚千幾蚊
街市廿蚊條都冇人買

多骨到ON9 除左煲湯有人食

順德公不嬲貴

條數都唔及佢一個禮拜課金

還我血汗錢

收聲啦柏羊

你認你捐過錢俾熱狗

死熱犬平時呃得人錢多 依家終於中伏

西蘭花百佳都係4$個屌你老尾係呢到比人斬到3舊水

屌你老母服務費幾300幾蚊 好好服務?

可能包一q

92両鰂魚有冇圖俾細佬開開眼界

河鮮呢d高級野黎講，唔算貴啦